﻿## Теоретический вопрос

1. Опишите своими словами, что такое метод обьекта

##
 Задание


Реализовать функцию для создания объекта "пользователь". Задача должна быть реализована на языке javascript, без использования фреймворков и сторонник библиотек (типа Jquery).

#### 
Технические требования:

- Написать функцию `createNewUser()`, которая будет создавать и возвращать объект `newUser`.

- При вызове функция должна спросить у вызывающего имя и фамилию.

- Используя данные, введенные пользователем, создать объект `newUser` со свойствами `firstName` и `lastName`.

- Добавить в объект `newUser` метод `getLogin()`, который будет возвращать первую букву имени пользователя, соединенную с фамилией пользователя, все в нижнем регистре (например, `Ivan Kravchenko → ikravchenko`).

- Создать пользователя с помощью функции `createNewUser()`. Вызвать у пользователя функцию `getLogin()`. Вывести в консоль результат выполнения функции.


#### Необязательное задание продвинутой сложности:
- Сделать так, чтобы свойства `firstName` и `lastName` нельзя было изменять напрямую. Создать функции-сеттеры `setFirstName()` и `setLastName()`, которые позволят изменить данные свойства.

Литература:

Объекты как ассоциативные массивы
Object.defineProperty()